和平變衝突係驚賊畜意搞出黎既

p.s 標題及內文無用錯字

好些和理非又跟得唔緊的朋友最近成日問,
點解好地地和平遊行/集會最後都打起黎,
我解都解到口臭,出篇文一次過說明以後C&P丟過去一勞永逸

以我個人經驗所見說明,近來多場有不反對通知活動何以都產生衝突
先說結論：完全是警方畜意干擾和平遊行集會,根本不打算合作,畜意令和平遊行變成劍拔弩張形勢,然後借勢收個遊行皮
先鋪個前設,所有有不反對通知的遊行/集會,路線時間地點都經警同意,但警每每行動令遊行中止

現舉我有去的觀塘、添馬、中環三例：

觀塘遊行：

見圖,此遊行路線在偉業街轉常怡道的轉角本來已頗接近牛頭角警署(重申路線是警方批的),先不論可以有不追麼靠近警署,警將又畜意將封鎖線推得非常前,甚接近遊行隊伍
結果劍拔弩張的情況如約而至,藍/紅/黑旗先後舉起,前線手足為保護遊行人士架起路障,當時我就有份疏導呼籲遊行靠左盡快前行,就在截流龍尾經過後好快,警方就放催淚彈並衝過來,咪和豬嘴不能並用,我只能狼狽撒離

添馬集會：

集會範圍為添馬公園跟海濱長廊(圖中綠色部份),因人滿而有部份溢出,六時警方又再畜意稱特首辦龍和出口(A)跟煲底(B)為非法集結(非你老母啦!),並在特首辦門口用胡椒噴霧驅散人群,群眾不滿鼓譟,警方要求大會提早結束,到翌日集會又用同樣理由要求大會提早結束
集會溢滿本來就是常事,就此驅散人群根本是為製造混亂

中環遊行：
遊行2時多開始,集會和出發地點就在地鐵出口
4時警突稱站內3人用觀星筆指警員並制服之,有市民聞訊趕到站內,警封站並要求中止集會,此時仍有極大量遊行人士在路上,且警從站內向前推進,部份前線手足阻止警推進,為遊行人士爭取時間撒離,但因封路封站,令大批遊行市民無路可退,四散如逃難
蘋果張圖非常清楚說明時序

大家可能唔明,不反對通知對部份和理非是很重要的
而家d狗咁中意搞有不反對通知的遊行集會,就係想令佢地唔敢出來,甚至遷怒勇武前線,是分化之術
希望大家比少少耐性同佢地說明,唔好中分化術

最後作為個會行前少少既和理非
我想多謝勇武前線,保護後面的大家
多謝

twitter版本,for和理非用的,有需要可自取

願榮光歸香港

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推

總結得幾好

千方百計 分化我地

佢再搞多2搞

以後班和理非 有無不反對都唔出

澄清：畜字是200%故意的,狗者,畜牲也

如果有footage,應該要多落街解釋
連登仔個個都明咩事，但中老年人唔會知件事全貌

push

啲濕鳩泛民KOL都不斷民意逆轉前民意逆轉後
搵人留言俾依班離地友聽叫佢哋出少句聲當幫忙

下次由佢清
人血饅頭講，佢出TG打壓和理非遊行先夠noise
勇武出場輿論方向就唔同咗

美領嗰日幾萬和理非係中環
佢有本事咪拉晒囉
利申和理非有心理準備

幫推

香港人有尼個膽量，香港一早就建國。事實上，班狗一直拉街坊都唔見有咩noise，扶個人都被告暴動都唔見有太大反應，你不如指望勇武可以打赢班狗

七一後好似唔多見再講咩撚民意逆轉了，定我時運高睇唔到？

最怕係咁
所以先成日要同d和理非朋友講政府就係想你驚

呢方面呢，好多阿伯阿嬤真係靠連儂牆同出黎行吸收資訊，而家連儂牆照三餐比人搞都幾麻煩

唔係個個都咁有吉士嘛，呢三次我開咪話比佢地聽，總有人好驚青咁問我點算，我都只能安慰佢地無事既（其實我都唔撚知點無事法⋯）
有d阿嬤走果時仲握住我隻手，叮囑我地小心唔好受傷，果下真係會想起過身了的先母⋯

YouTube啲泛民台